聽日an機用到lihkg

估下有幾多人棄高登
再見早洩

聽日會唔會係大戰嘅開始

屌話佢地聽，佢地只係呢度二等居民咋，我地先係第一批入黎呢度既人呀

唔用高登就係好人